發唔發覺9月係分手季節

呢排身邊好多人都散左，結左婚既都多爭執
自己有兩次拍拖都9月散
可能關ocamp事，但又無得瀨晒ocamp
希望大家珍惜另一半同眼前人。

我覺得係十月

上排都好旺季下

聖誕先係

畢業季也是分手季

9月

係 9,10月分手旺季

wake me up when september ends

9月分手留名

8月都多

我都啱啱散左

唔係應該春天落雨時?
分手總要在雨天

我執晒你地二攤

春天分手秋天會習慣

我對上一年分手係九月

今年嘅九月再搭沉船

九月真係好似有啲詛咒咁

早排6,7月嗰陣仲多

Gay test?

因為你之前聖誕散？

分左？

留名

咩事散？

個個月都分手季節㗎啦

我身邊都好多人分手，有個fg一返工就同4年既女友分手

中學雞升晒學轉晒環境
fresh grad搵到野做或者繼續讀書